原來一部電話 由冇電叉到滿電 係需要3蚊電費！！！

已經買左幾百個尿袋去m記叉

我平時冇嘢喺企叉

你日日去m記坐？

一年都唔洗3蚊啦搞笑咩

你條數點計

介唔介意講下點計出黎

一度電 $1.2
當你用快充50W 叉兩個鐘 即係100Wh
都係0.1度電

即係$0.12

你部500000mah?

有冇計錯數?

留名等笑

你部電話入核能

樓主柒左 推

LM 等買賤價尿袋

邊使3蚊